{
  "Ability to insert creation date or time property into default template": "能夠將創建時間屬性插入到預設範本中",
  "Add to exclusion list of lastOpenedAt": "添加到 lastOpenedAt 的排除清單",
  "Added to exclusion list of lastOpenedAt.": "lastOpenedAt 中。",
  "Advanced Default Template Feature": "高級預設範本功能",
  "Be careful as it is more powerful than other specifications.": "它比其他規格更強大，所以你需要小心。",
  "Block is not selected.": "未選擇“阻止”。",
  "Call from the Command Pallet or press the shortcut key while editing the block to insert the template.": "通過從命令面板調用範本或在編輯塊時按快捷鍵來插入範本。",
  "Command Pallet Items: Insert Template Shortcut": "命令面板項：插入範本快捷方式",
  "Common Settings": "通用設置",
  "Completion of journal template": "完成日記帳範本",
  "Contain": "包含",
  "Default": "違約",
  "Default Template Feature": "默認範本功能",
  "Empty means disabled.": "如果為空，它將被禁用。",
  "Enable": "啟動",
  "Enable Default Template for existing pages": "將預設範本應用於現有頁面",
  "Enable this setting if you wish to apply the default template to existing pages as well.": "如果您還想將預設範本應用於現有頁面，請啟用此設置。",
  "End With": "最後尾",
  "Enter page names.": "輸入頁面名稱。",
  "Example: `AAA::templateName`": "範例： 'AAA：：TemplateName'",
  "Footprint Feature": "封裝函數",
  "For safety, create a spare graph and check the usability.": "為了安全起見，讓我們創建一個備用圖表，看看它有多容易使用。",
  "Half-width spaces are not allowed in the property name.": "屬性名稱中不允許使用單位元組空格。",
  "Half-width spaces or ':' are not allowed in the property name.": "屬性名稱中不允許使用單位元組空格或 『：』。",
  "If multiple conditions are met, the first one will be applied.": "如果滿足多個條件，則第一個條件適用。",
  "If this is enabled, the above item will be disabled.": "如果啟用此功能，則上述專案將被禁用。",
  "If this property exists, it will be updated 30 seconds later.": "如果此屬性存在，它將在 30 秒後更新。",
  "If you want to delete a property immediately after inserting it, press the undo shortcut key [Ctrl(Cmd)+Z].": "如果要在插入屬性后立即刪除屬性，請按快捷鍵撤消鍵 [Ctrl（Cmd）+Z]。",
  "Insert 'lastOpenedAt' property to the page property": "在頁面屬性中插入「lastOpenedAt」屬性",
  "Insert Template": "插入範本",
  "Insert a template based on the page title conditions.": "根據頁面標題條件插入範本。",
  "Insert the page property after the default template is called.": "調用預設範本后，插入頁面屬性。",
  "Instead, use this property to record the creation date and time.": "相反，請使用此屬性來記錄它的創建日期和時間。",
  "Invalid format. Please check the settings.": "格式無效。 請檢查設置。",
  "It also matches if use Emoji[🌞] in the page title.": "如果您在頁面標題中使用表情符號 [🌞]，它也會匹配。",
  "It can be added to the exclusion list via the page menu.": "您可以從頁面功能表將其添加到排除清單中。",
  "It can be toggled via the toolbar button! For when you don't want to leave a footprint.": "您可以使用工具列按鈕在它們之間切換！ 當你不想留下足跡時。",
  "It is applied to pages other than journals.": "它也適用於期刊以外的頁面。",
  "It is recommended to set the same as current journal template.": "建議您將其設置為與當前日記帳範本相同。",
  "Journal": "雜誌",
  "List of pages to exclude": "排除的頁面清單",
  "Match if it contains a specific string.": "如果它包含特定字串，則匹配。",
  "Match if it ends with a specific string (e.g. sub page).": "如果以特定字串（例如 subpage）結尾，則匹配。",
  "Match if it starts with a specific string (e.g. hierarchy[AAA/]).": "如果它以特定字串開頭（例如，層次結構 [AAA/]），則匹配。",
  "Multiple specifications can be made by line breaks.": "您可以使用換行符指定多個。",
  "Note: Also applies when the journal template is not set.": "注意：即使未配置日記帳範本，這也適用。",
  "Register custom shortcut keys with KeyMaps of Settings. They are found in the Plugins tab.": "在設置的鍵盤映射中註冊自定義快速鍵。 這些可以在「外掛程式」選項卡中找到。",
  "Start With": "頭",
  "Template Name": "範本名稱",
  "Template inserted.": "範本已插入。",
  "Template is not set.": "未配置範本。",
  "Template not found.": "未找到範本。",
  "The '<% Time %>' represents the time.": "<% 時間 %> 表示時間。",
  "The '<% Today %>' represents the date. Based on user date format.": "“<% 今天 %>”代表一個日期。 基於使用者的日期格式。",
  "The 'Created-At' property is hidden by the Logseq core and cannot be used.": "“Created-at”屬性被 Logseq 核心隱藏，不可用。",
  "The 'UTCDateTime' represents the UTC date and time like 2024-06-23T12:34:56Z.": "“UTCDateTime”表示 UTC 日期和時間，例如 2024-06-23T12：34：56Z。",
  "The '[[ ]]' represents the link.": "'[[ ]]' 表示連結。",
  "The 'journalDay' represents the raw date like 20240623.": "“journalDay”表示原始日期，例如 20240623。",
  "The 'localizeDefault' represents the date and time based on the browser's locale.": "“localizeDefault”表示基於瀏覽器區域設置的日期和時間。",
  "The First": "第一",
  "The Second": "第二",
  "The Third": "第三",
  "The property name can be changed.": "您可以變更屬性名稱。",
  "The property name cannot contain half-width spaces or \":\".": "屬性名稱不能包含單位元組空格或 “：”。",
  "This feature excludes journals.": "此功能不包括日記帳。",
  "This is an optional feature to automatically insert property with creation date or time in markdown files.": "這是一項可選功能，可自動在 markdown 檔中插入包含創建日期和時間或時間的屬性。",
  "This is an optional feature to automatically insert property with last opened date and time in markdown files.": "這是一項可選功能，可自動將上次打開的日期和時間屬性插入到 markdown 檔中。",
  "This option is applied to the default template.": "此選項適用於預設範本。",
  "This page is already included.": "此頁面已包含在內。",
  "This toggle is for 'lastOpenedAt' property of Footprint feature.": "切換封裝要素的 lastOpenedAt 屬性。",
  "To avoid problems, describe it with single words as much as possible.": "盡可能用一個詞解釋，以避免出現問題。",
  "To use only this option, set an empty default template.": "如果只想使用此選項，請設置一個空的默認範本。",
  "Use this template if the journal template is not applied when journal single page is opened.": "如果在打開日記帳的單個頁面時未應用日記帳範本，請使用此範本。",
  "When creating a new page, the cursor is placed on the first block, but not when opening an existing page.": "創建新頁面時，游標將放置在第一個塊中，但在打開現有頁面時不會。",
  "When open a page, insert the template if the first block is empty.": "打開頁面時，如果第一個塊為空，請插入範本。",
  "Write the condition string and template name separated by '::'.": "用“：：”分隔條件字串和範本名稱。",
  "[[<% yyyy %>]] represents the year.": "[[<% yyyy %>]] 表示年份。",
  "[[<% yyyy/MM %>]] represents the year and month.": "[[<% yyyy/MM %>]]] 表示年和月。",
  "created Property Format": "創建的屬性格式",
  "created Property Name": "創建了 屬性名",
  "created property inserted.": "將插入創建的屬性。",
  "lastOpenedAt Property Format": "lastOpenedAt 屬性的格式",
  "lastOpenedAt Property Name": "lastOpenedAt 屬性名",
  "lastOpenedAt property inserted.": "插入 lastOpenedAt 屬性。",
  "lastOpenedAt property will be inserted.": "插入 lastOpenedAt 屬性。",
  "lastOpenedAt property will not be inserted.": "未插入 lastOpenedAt 屬性。"
}